希望有生之年可以見到全香港connect晒

是咁的，我係一名和理非嘅人
過去喱幾個星期我知道大家都好攰好攰
議員被dq，遊行又無用，5大訴求又唔聽，衝擊又被人責罵，甚至去到挨打都要話我地嘅年青人係暴徒

所以我都好明白點解一部分人會開始出現情緒病，有自殺念頭等

即時失意，其實都仲有一班兄弟姐妹互相支持住大家，早排嘅銀髮族遊行更憾動咗我嘅心靈
所以我地一定要堅持落去

我知道仲一班持中立意見嘅人甚至撐警嘅人都好，但為咗我地下一代嘅將來，香港人，要we connect呀

希望大家7.21企出黎，但唔好再有傷亡啦，每次睇到都好心up

推

push